台股今天漲39.33點，收在9279.93點。三大法人外資及陸資買超、投信買超、自營商賣超，合計買超新台幣139.92億元。 台股加權指數今天收在9279.93點，上漲39.33點，漲幅0.42%，成交金額為新台幣1279.27億元。八大類股收紅，電金表現偏弱。 外資及陸資今天買超165.39億元，投信買超1.02億元，自營商賣超26.49億元。三大法人合計買超139.92億元。 華南投顧董事長儲祥生表示，現在全球股市走多頭，仍有資金行情，但觀察今天盤勢，台股因為台指期結算，多數先前凍漲的大型股出現明顯拉抬，尾盤又稍稍壓低，但櫃買指數（OTC）與百元的業績題材股表現偏弱，不排除是漲多警訊，回檔幅度仍要觀察。1。